女師傅幫大家占塔羅！

大家好，我叫女師傅，幫大家占下塔羅（其實係自己超迷戀幫人占)

呢個AC係我同男師傅一齊用
男師傅就專長中式野，睇掌相紫微斗數
女師傅就專長西式野，星座塔羅
不過今次就女師傅負責，塔羅問卜

問題背景最好愈詳細愈好，時間愈近期愈好

千祈唔好問
我同A會唔會長久
我幾時有出pool
因為呢類比較長時間既問題，唔是塔羅專長，我覺得掌相8字紫微斗數會更適合

感情問題
例如
同A咩關係，識左幾耐，想點樣
同A拍拖左一段時間，佢想分手，可以點
同A拍拖左一段時間，有第三介入，點好

學業事業問題
例如
DSE結果如何
DSE預左炒粉，想問升學應該讀i大好？
有份新工請我，但舊工又好pay，做新工好嗎？

其他問題都ok

如果太私隱既野，你可以ig pm問我地（請注明搵男師傅定女師傅）

我得閒就會響度出下post，好少會追番post回，如果無覆就下次睇緣份喇！因為要湊BB，會成日都無時間

我同男師傅會響ig同fb不定期post 星相問卜既野，你有性趣就follow啦

ig:YourFaceYourFateHK
fb:Your Face Your Fate

唔鍾意讀書 但係唔讀上去好似唔夠人嚟 學識都唔夠咁 應該讀定唔讀好

有機會，不過唔使急，慢慢來，太急會有反效果

grade, 應該唔太差架wor, 你對自己要求好高？

書可以唔讀，不過你要有自己既方向
你要望遠D, 做一D特別、創新d既野

你好

你好女師傅
最近好似個人死氣沉沉 無心機做野咁
想問幾時會好啲
明明前幾個月好有鬥心

女師傅，請問事業發展如何？公司要我學新技，唔知學唔學得識，二個月後就要做 apprasial?下星期有得見份工，又唔知見唔見得成，唔知自己可以做咩，自己人工又唔低

有份工考咗筆試，唔知有無interview 機會？
唔該

你係有心搵，不過好似唔得心應手
試下改下心態

無好轉，只會愈來愈差
有機會分開

三個月前佢因為有第二個同我分手，有冇機會佢會回心轉意番嚟我身邊？

試下個人唔好太死板，唔好比咁大壓力自己，要識得平衡，變通

姐係點？

女師傅
性別 男
黎緊grad 想問下事業如何 做唔做到我想做既野？

公司果面，會係比較麻煩，可能會有D方向同你所諗唔一致

新工果面，反而會可能有唔錯既結果

師傅 我有另一半，但我成日發夢夢見中學個女同學（以前同佢坐埋一齊幾中意佢的），前排我ig follow佢 佢都有follow我，但後尾我另一半呷醋 ，之後就unfollow咗佢，佢好快都unfollow咗我，我覺得佢都有關注下我，唔係既話點會咁快unfollow我，我想知我係佢心目中係點 係唔係同佢有緣無份 唔該師傅

聽日返新工啦⋯⋯
會有好嘅開始嗎

應該係有好結果，唔使急

去，你去完會好開心
你唔去會後悔

申請左實習 未有interview 6月之內會唔會有結果? thank you

承你貴言

好微
不過可能有新既開始等緊你

Name: 牛
性別: 男
追緊個女同事，但佢之後會調走，想知佢諗咩，同適唔適合我，之後我重有無機會追到佢？

轉工！你會有新既開始，會比你而家呢個更加好

唔該師傅！
個新嘅我依家識唔識？

我要點先可以奶閪奶好啲

性別:男
最近識左個女仔
每日都有傾計
會唔會有機會發展到？/要點樣先可以加大個機會？
唔該

姐係而家份工可能做唔落去？
因為多數人都會長做,錢途都唔錯

比D空間對方

你個人比較好勝，亦都比自己一定壓力，繼續去啦，放心，你會搵到好工作

5月見左份工，如果請就等於升職
想問有冇機會

未必會如你所願

好似有d隱暪既事，搞到分手？
不過，短期內，都未必會一齊番

黎緊下半年有幾個政府工既考試，大大小小唔同種類，會唔會可以pass哂拎到offer?
Thank you

你係好有自信，佢係對你有D意思，不過，你要好有智慧處理呢件事

幾好架wor, 不過唔算輕鬆，你開頭要用一段時間適應

女師傅想問下呢個暑假搵唔搵到internsend咗好多份cv都冇回音

你要好小心處理呢件事，做朋友ok

多謝師傅，可唔可以比多少少提示

未必有，不過覺得你好似好趕

姓名:kay
性別:女
問題：同個男仔斷斷續續都有contact, 呢排多返啲，傾傾下好似有啲feel, 想問下有冇可能？
會俾返feedback ga 唔該你

想問入唔入到Q公司工作? 剛剛上星期2nd in左.
感謝!!

真係無可能了。

就算搵到，都唔係你心水

調去左，之後會淡左
你要用好大既力量去維持，未必得，或者你未必想

女師傅 我近排同另一半分咗手 原因係因為性格不合 話需要D時間冷靜下 我同佢都仲讀緊書 我想知會唔會有機會係返埋一齊定係已經完左